有無巴絲介紹京都邊間和服體驗好

一家大細有老有嫩
最緊要款多同靚

夢館吧，上次都係夢館，感覺係最靚

岡本唔錯，多分店
仲可以上佢個網睇哂有咩款睇下啱唔啱心水

不過邊間都好，最重要約早d
如果唔係靚款會俾人揀哂

飛田新地

同問

我試京都著物wargo, 網上book好平

加幾百yen

上網見佢2900包髮型嘅 原來唔包？

可能同你唔同package 我係book情侶 佢有包普通頭 但我加錢set靚d

我蠢咗 係京都站前店租 租完先搭車上祗園 但原來嗰頭都好似有分店 唔使咁趕還衫
感覺d款都ok 望落都新淨 當然貴plan更多款揀
你買平plan都冇西面 我自己帶髮飾佢都ok(佢d免費髮飾好舊 唔太靚)

yes

我地4月去都熱 因為真係著好多層 當時太陽都曬 行左衹園 二年阪三年阪 鴨川 八阪神社 清水寺 對鞋先最辛苦 著到腳趾痛

Thanks